{
  "Time Tracking Software with Invoicing": "带发票的时间跟踪软件",
  "Get Clients": "获取客户",
  "Get Estimates": "获取估计",
  "Get Expenses": "获取费用",
  "Get Invoices": "获取发票",
  "Get Projects": "获取项目",
  "Get Roles": "获取角色",
  "Get Tasks": "获取任务",
  "Get Time Entries": "获取时间条目",
  "Get Users": "Get Users",
  "Uninvoiced Report": "未开票报表",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Fetches Clients": "获取客户端",
  "Fetches Estimates": "获取估计",
  "Fetches expenses": "获取费用",
  "Fetches invoices": "获取发票",
  "Fetches projects": "获取项目",
  "Fetches Roles": "获取角色",
  "Fetches Tasks": "获取任务",
  "Fetches Time Entries": "获取时间条目",
  "Fetches Users": "获取用户",
  "Uninvoiced hours and expenses for all billable projects": "所有可开票项目的未开票小时和费用",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Is Active": "已激活",
  "Updated since": "更新日期",
  "Page": "页",
  "Records per page": "每页记录数",
  "From": "来自",
  "To": "收件人",
  "State": "状态",
  "Client Id": "客户端ID",
  "User Id": "用户ID",
  "Project Id": "项目 Id",
  "Is Billed": "计费时",
  "Task Id": "Task Id",
  "External Reference Id": "外部参考ID",
  "Is Running": "正在运行",
  "Include Fixed Fee": "包括固定费用",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Pass `true` to only return active clients and `false` to return inactive clients.": "通过`true`返回活动客户端和`false`返回不活动客户端。",
  "Only return clients that have been updated since the given date and time.": "仅返回自给定日期和时间以来更新过的客户端。",
  "DEPRECATED: The page number to use in pagination.": "DEECATED: 在分页中使用的页面编号。",
  "The number of records to return per page. (1-2000)": "每页要返回的记录数量(1-2000)",
  "Only return estimates with an issue_date on or after the given date. (YYYY-MM-DD)": "仅返回在给定日期上或之后签发日期的估计值(YYYY-MM-DD)",
  "Only return estimates with an issue_date on or before the given date. (YYYY-MM-DD)": "仅返回在给定日期之前签发日期的估计值(YYYY-MM-DD)",
  "Only return estimates with a state matching the value provided. Options: draft, open, accepted, or declined.": "仅返回与所提供的值匹配的状态的估计数。选项：草稿、打开、接受或拒绝。",
  "Only return estimates that have been updated since the given date and time.": "仅返回自给定日期和时间以来已更新的估计数。",
  "Only return estimates belonging to the client with the given ID.": "仅返回属于客户端的估算值和给定的 ID。",
  "The page number to use in pagination.": "在分页中使用的页面编号。",
  "Only return expenses with an spent_date on or after the given date. (YYYY-MM-DD)": "只返回在给定日期之前或之后的 spent_date(YYYY-MM-DD)",
  "Only return expenses with an spent_date on or before the given date. (YYYY-MM-DD)": "仅返回在给定日期或之前的 spent_date(YYYY-MM-DD)",
  "Only return expenses belonging to the user with the given ID.": "只返回属于用户的费用给定ID。",
  "Only return expenses belonging to the client with the given ID.": "只用给定ID退还属于客户的费用。",
  "Only return expenses belonging to the project with the given ID.": "仅退还与给定ID相关的项目费用。",
  "Pass `true` to only return expenses that have been invoiced and `false` to return expenses that have not been invoiced.": "将`true`传回已开具发票的费用和`false`传回尚未开具发票的费用。",
  "Only return expenses that have been updated since the given date and time.": "仅返回自给定日期和时间以来已经更新的费用。",
  "Only return invoices with an issue_date on or after the given date. (YYYY-MM-DD)": "只返回在给定日期上或之后签发日期的发票(YYYY-MM-DD)",
  "Only return invoices with an issue_date on or before the given date. (YYYY-MM-DD)": "只返回在给定日期之前签发日期的发票(YYYY-MM-DD)",
  "Only return invoices with a state matching the value provided. Options: draft, open, paid, or closed.": "只返回与所提供的值匹配的状态的发票。选项：草稿、开口、付款或关闭。",
  "Only return invoices that have been updated since the given date and time.": "只返回自给定日期和时间以来已经更新的发票。",
  "Only return invoices belonging to the client with the given ID.": "只返回属于客户的发票和给定的ID。",
  "Only return invoices belonging to the project with the given ID.": "只归还属于该项目的发票与给定的ID。",
  "Pass `true` to only return active projects and `false` to return inactive projects.": "通过 `true` 返回活动项目和 `false` 返回不活动项目。",
  "Only return projects that have been updated since the given date and time.": "仅返回自给定日期和时间以来更新过的项目。",
  "Pass `true` to only return active tasks and `false` to return inactive tasks.": "通过 `true` 返回活动任务和 `false` 返回不活动任务。",
  "Only return tasks that have been updated since the given date and time.": "仅返回自给定日期和时间以来已更新的任务。",
  "Only return time entries with an spent_date on or after the given date. (YYYY-MM-DD)": "仅返回时间条目在给定日期之前或之后的 spent_date (YYYY-MM-DD)",
  "Only return time entries with an spent_date on or before the given date. (YYYY-MM-DD)": "仅返回时间条目在给定日期之前或之前的 spent_date(YYYY-MM-DD)",
  "Only return time entries belonging to the user with the given ID.": "只返回属于给定ID的用户的时间记录。",
  "Only return time entries belonging to the client with the given ID.": "只返回属于客户端的时间条目和给定的ID。",
  "Only return time entries belonging to the project with the given ID.": "只返回具有给定ID的项目的时间条目。",
  "Only return time entries belonging to the task with the given ID.": "只返回属于给定ID任务的时间条目。",
  "Only return time entries with the given external reference ID.": "仅返回时间条目使用给定的外部引用 ID。",
  "Pass `true` to only return time entries that have been invoiced and `false` to return time entries that have not been invoiced.": "将 `true` 传递给仅返回发票的时间条目和 `false` 传递给返回没有发票的时间条目。",
  "Pass `true` to only return running time entries and `false` to return non-running time entries.": "通过`true`返回运行的时间条目和`false`返回非运行的时间条目。",
  "Only return time entries that have been updated since the given date and time.": "仅返回时间条目自给定日期和时间以来已更新。",
  "Pass `true` to only return active users and `false` to return inactive users.": "通过`true`返回活动用户和 `false`返回不活动用户。",
  "Only return users that have been updated since the given date and time.": "仅返回自给定日期和时间以来更新过的用户。",
  "Only report on time entries and expenses with a spent_date on or after the given date. (YYYY-MM-DD)": "仅在给定日期内或之后报告时间条目和开支。(YYYY-MM-DD)",
  "Only report on time entries and expenses with a spent_date on or before the given date. (YYYY-MM-DD)": "只在给定日期之前报告时间条目和开支。(YYY-MM-DD)",
  "Whether or not to include fixed-fee projects in the response. (Default: true)": "是否在响应中包含固定费用项目。(默认：true)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}